Miss Pun：「智障就唔該塞返入老母個閪度回收。」

Emilia：「突然諗起叔一燒同陳巧文」

繼Gmail自比陳巧文後
Miss Pun又姣婆守唔到寡出嚟鳩up

佢自己洗唔洗都縮返落老母個閪度？

btw劉家衡更智障

退出喎
擺明唔會消失

彈出彈入

又出黎
下次又出黎鳩up 幾句： 雖然退出左，但真係不吐不快blahblahblah
走啦屌你臭雞

Miss P？WHO

唔好再提啦

明明無人記得佢
又出黎柒

姣婆守唔到寡

支持Miss Pun👍

佢張圖如果俾人拎上庭既話真係情都唔洗求
根本零悔意喎
不過呢類人見得多，佢係唔會退出架
一定好似傻high咁間唔中就突個頭出黎拎存在感
佢係可以安分守己既話就唔會好似今日咁
況且佢依家個心態直情係人地錯9曬自己冇任何問題

呢條撚樣又出黎搵存在感 行開啦屌你老母

中

究竟劉家衡要幾垃圾先肯同呢條女埋單？
選左佢做議員真係不幸

睇得出佢嬲過email好多
係咪因為email喺條片算叫食下花生

真

上庭記得都係咁囂張阿

快d縮返入老母閪咪再衝出黎柒

你地真係癡撚線

樓豬唔好誤導人啦
將人哋講嘅嘢砌到天理不容咁撚樣
俾人騷擾嘅人一開頭點會知道佢係智障 就算智障都唔應該性騷擾人 做得出就要承受同其他人一樣嘅後果

緊餘
中文老師?

成舊飯咁 大隻西

又話收山
係佢老母個西度出出入入, 佢當自己係假鳩呀?

智障有錯,唔代表件垃圾就係岩嫁

篤灰手足仲唔夠天理不容

佢呢啲人生仔教仔真係遺禍人間

推

我錯晒 ok?
利申：支持miss pun再試多次

仲話教書

其實最唔好睬係....條友係弱智...如果條肥仔係正常... 大家又會唔會有唔同諗法??

串過馬頭咕喱

無，女權垃圾就應該死。講完

彈出又彈入

佢篤灰喎

Post 返係到。呢班女權垃圾，消費黃藍消費女權，屌你老母。講完。

咁你都幾是非不分 同班無腦藍絲有咩分別?

講得好啱喎

了解下咩叫女權垃圾先

佢唔駛坐大家先再傾，OK？

發現一個pattern
永遠有人話佢被性騷擾
後面都一定會有人話佢篤灰

你睇清楚先
前面都有人話佢篤灰

啱呀，正如好似潘書韻會做出呢啲行為都證明佢係無家教。仲要佢係正常人，個天無虧欠到佢

唔係刪D晒咩

條女好正

根本就已經有犯罪者心態 佢到時自己上庭就慢慢維護自己認為正確嘅嘢啦

雞蟲發現

佢個frd被藍屍性騷擾，都係血腥核突相放題，嚇到人地block為止。係囉，覺得報差佬無用，可以block架嘛。佢根本釣慣狗公嚟玩，覺得自己咁做好叻，仲有上次嗰個精神病人盧先生呢，今次玩著個唐仔咪叫抵死囉。

當初都係靠條女幫佢拉票先會當選

佢話要退出同結婚都應該因為單案，但把口都係忍唔到

唔會
佢性騷擾人佢錯
你打人就你錯
唔好又話sm呀
Sm有Safe word，收皮啦

Miss pun唔係女權撚
咪撚又拉鳩佢嚟屈女權
佢條片言好父權，咩男人老狗唔怕除衫
佢係拎父權紅利，搞清楚啦

劉家衡之前仲要喺條女Facebook讚佢搞個智障人士搞得好

佢係咪同公民黨有仇...

劉生公民袋架，借得自己條女上位，又當泥水隊咁用，咪當佢真毒撚啦

教個女用暴力解決問題

公民黨都被人dq咗4個候選人，有3個係現任立法會議員，都就嚟滅黨咁滯

臭雞契家佬係咁上下啦

佢而家好明顯就係想搏一搏企硬 睇吓啲人會唔會轉風向

埋單啦喎

屌 走地雞呢度啄下嗰度啄下

#19

有把柄被條女渣住咋嘛？

同埋結咗都可以離嘅啫

你隻臭閪快啲跳樓死啦仆街

程度會有唔同

老實我支持佢喎，不過佢話晒讀咁多書好心就醒D啦，叫個白痴開間貴房放飛機玩鳩佢就算啦...何必買咁嘅風險
另外，畀人性騷擾仲要不斷blame the victim，同藍絲邏輯一撚樣

跟本啲人將所有嘢混埋一齊講
智障性騷擾人都咁多人撐，唔講以為呢度庇護forum，自己人撐自己人

大部份所謂黃絲都係典型嘅藍絲思維，將所有嘢混埋一談，唔夠人講就話你係咪中國人? 你係咪黃絲?
就呢件事黎講，我撐佢，不過佢既然咁蠢玩大左，咪承擔返後果囉。
但隻白痴仔有冇任何法律責任? 仲要日日畀人高舉扮係受害者。

唔係弱智就要俾佢撚？

姣婆守寡
猜一個kol

都係笑隻賣相雞抵死啫，鬼得閒理個受害者咩就算對家係正常人，賣相雞都會照俾人屌，分別係佢今次自己斷正人地有白卡，仲唔笑到盡？

講到自己一定生到仔女咁

陳雲咁

劉馬車都講過好多次唔再拍片

根本佢同劉馬車同一個level

一個係強姦犯 一個係臭雞